如果香港遲d都封城我地如何自救

要預先心理上同物資上準備地，提升自己既存活率

一人5箱嘉頓雜餅 應該夠
認真

會唔會斷食水，準備入10箱出前一丁同午餐肉

向外國採購定囤口罩先，然後就係消毒酒精，之後就係掃定午餐肉同埋換美金，待國際救援。

口罩1日1個每人預3盒已經夠，同埋都未必會出街

食物同現金比較重要

儲糧 屯口罩 護目鏡

真係要準備定
到時應該大部分時間唔出街
所以要儲水儲糧食
但都要買定護目鏡同口罩
可能有乜事要突然殺出去
然後要買消毒藥水

飛去第二度

點會封呀 咁既勢 香港人死光光都唔封